上年屌手足「反乜撚政府，而家冇飯開咩？」，同訴求係返工嗰班藍絲中撚哂回力鏢

飯又冇得飯，工又冇得返

信政府

早幾個月仲有廢老冇工開瀨示威

而家賴7-1遊行加7-11初選播毒
結果出現稻香 富臨藍絲播毒群組

仲諗住瀨初選同71

點知係慶回歸，荔景狗屋，仲有同牙董有關堆船員播毒

次次屈完就爆鑊

仲有唔封關同牙董船員
想瀨都冇得瀨

根本睇到個瘟疫最初點解爆到咁勁，已經中左回力鏢
但係佢地唔會覺

由69開始不斷中回力鏢
多行不義必自斃

聽日班廢藍要痞喺公園食飯唔覺都要覺

又冇得反政府

一次又一次咁證明

好嬲好嬲

反政府冇事
信政府爆大獲

藍絲表示 齊抗疫 放低政見

俾天收瀨都冇得瀨

黃絲冇放低政見仲好健康

如果個尾同個頭可以接得到，咁就正

廢藍
俾人炒左未

我重記得 幾個月前 唔比帶口罩
重有人話如果佢地帶左，我會叫佢地除返好似係記者會時講 唔柒記得邊個講

仲有

陳姑娘真係7少陣都唔得

終極回力鏢：美帝亡我之心不死

今次真係中
美帝就嚟打爆佢

話唔定喺醫院

可能喺棺材

拎石頭揼自己隻腳

推願榮光歸香港

記得有個藍屍page話係黃絲扮藍屍去稻香投毒

而家無飯開啦
可以反政府啦？

D回力標下下中到應一應

估唔到真係可以發生飯都無得食嘅情況

信政府,無工開

天有眼，懲罰藍絲

正苦要點你就點啦

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

抵撚死

真係影響所有市民